北京市政協名單出爐 鄭泳舜、管浩鳴首次獲任

北京市第十三屆政協委員名單今天公布，參加九西補選的民建聯鄭泳舜、聖公會教省秘書長管浩鳴、郭炳聯兒子新地執董郭基泓等，均首次成功躋身北京市政協之列。

第十三屆北京市政協共有759人，不少香港人均以「特別邀請人士」的身份上榜。從名單可見，鄭泳舜、管浩鳴、郭基泓都是首次做北京市政協。英皇集團主席楊受成兒子楊政龍、民建聯立法會議員劉國勳，同樣是首次當選。

信德集團董事總經理何超瓊、信和集團執行董事黃永光、恆基地產副主席李家誠等人成功連任。李嘉誠次子、電盈主席李澤楷則榜上無名。

鄭泳舜早前已報名參與立法會九龍西補選，料與勝出民主派初選的姚松炎對撼。